[獨媒]熱狗有福了 原來chickeeduck老細係松泰fans

睇黎大家真係講錯咗佢偽黃
周小龍事實係熱血公民果隻黃添
唔怪得連登咁多fans

獨媒source:

證明連登泛粉見女神像就會濕哂
思考能力都冇埋

唔好鬥黃呀
我投梁耀忠先
佢年資最高 實最黃

放咗女神都夠啦
你地嘈完未？
港島一定投佢一票

做自己嘢

蟲泰又贏一仗

唔通議會入面有2個人一齊坐同拍片？

熱狗又然

咁點架會？
個廢老講完會點架？

幫佢進軍大陸掛

定係你想話支持鄭松泰有錯？
松泰都係黃架喎
梁振英都有屌過鄭松泰架喎

梁振英都係黃

所以以後有相反意見就係鬼嚕

哦，咁咪好囉
俾個叻你

死熱狗扮本土

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

人地反對泛民暴力

哦 你分化

屌 原來熱狗黎

商人點會做熱狗呀

乖乖安坐既虫太得到認同

係咪第一個人？

又開工？
係熱狗又點？
敢表態已經好過藍

因為藍好過熱狗

投建制都唔投熱狗

On9

熱狗依啲賤種唔死都冇撚用

又開工？

lm

讚賞松泰D咩?

乜都唔做囉

黃店，佢係，幫襯無問題

其他嘢，睇定D先啦

熱狗係咪TK

太天真了 大把港豬會投俾佢

選舉來了

熱狗準備被人瘋狂抹黑未

諗住做話題做熱狗臥底
點知咁快俾人篤爆

真係有俾人篤爆咩？
有個valid嘅point都冇

想知邊個會最後贏家

販粉真係痴鳩線

？

做自己野

做自己野
黃big雲都沖